洗白色鞋問題

本身有兩三對白鞋 （布質）
到底點先可以keep住白
成日出完街都有好多塵印 用水洗又變黃
上網睇有啲野噴對鞋會有層保護膜保護
但試過千色買兩三種都唔得 一樣入哂色
到底有咩牌子會好啲 /有咩清潔方法洗塵垢會好啲

唔知應該開咩台 有錯自膠一打

推

Jason Markk

邊到有